8473.hk 彌明生活百貨 0.39入貨區

In Erica we trust

0.3個時已經入左

師兄 sick ball

0.485

0.51

食糊

10個正評派$100

0.5入兩手 應該好快走

佢#1入左60萬
沽左3分1啫

炒股票要紀律

$0.5 200k
$0.75 200k
$1 200k

on9
輸撚死你呀師兄

0.5 有大阻力

LM

希望今日企穩 0.5收

琴日0.285果陣唔入 岩岩0.495先黎入 唔好死呀

朱太打莊
放心

0.3入 0.315放左

賺到已經好過冇啦

btw乜朱太咁好波既咩

小股東可唔可以同佢執番幾劑

你有幾多股，俾你玩幾多股

咩料呀

睇0.6最少

朱太自己隻旗艦

好撚後悔呀，琴日0.285唔入、去到0.3又想睇定D...

今日回少少 睇位入

交學費啦屌

已經唔想再睇，一睇就黯然神傷

Lm

差八個

lm

一樣呀 見佢升又唔敢再入 眼光光睇住佢升到宜家 極on9

差三個

玩得8號仔
一定要心狠手辣快手啦

車坐滿人就開車唔會等

第一個覆留 tg
$100

lm 入左少少

聽講8字頭既股 垃圾多？有無故仔聽？

而家係咪玩完左

仲值唔值得入

恭喜師兄

留名等睇呢隻爆

一定爆 放心

全部垃圾

有無故仔聽先

我驚聽日震倉

收市我會走晒佢

正評左

我都想入彌明

51啦 走啦

一齊贏多d 新年發大財

走多10萬

0.52 岩岩有口攞4.2m cls

仲一另一隻新8 仔爆緊

頭先0.495位入左90000股

醒目

見到

師兄，應該幾時放？睇好咩位

Set 3個位

我就

0.395 入 600000

0.5 走 300000
剩低就貪心啲 $0.75-$1

金仔睇場

唔好比佢停

0.56

Haha 驚驚地，0.55沽哂，賺返5000蚊都好吖

攞得好大口下喎幾球貨咁攞

有大戶入場

有冇排隊盤睇下

0.55 岩岩入左d
玩下

太遲睇個post

升唔升到6毛呢

我都係 望住佢升到0.56

+2 lunch後眼瞓

得

一蚊雞

如果聽日再爆點算

岩岩0.54入左40000股.. 跟左上船..

一蚊有機
難啲

咪fat fat

上呀 ！

祝你好運

$1 見

fatfat

補番

聽日再爆升點算?

無可能?

乜撚嘢點算呀
再升我咪 fat fat law

50 正評派 5個 $100
Gogogo

收市派

正平係邊到

與眾同樂

留名派錢

留名

贏錢有咩所謂

正平左

支持 贏多啲等你派100

汁左少少就放左

報名執$100

正評下屌你

正平

走寶

遲咗上車

唯有睇你地玩

Lm學野

大家留唔留過夜

睇尾市

暫時睇好
驚震倉

同問

現價入有無得諗

等收一百

風險大

留名收100

56買左兩手

升多1仙就夠 唔玩

勇敢

我0.25入左 不過入好少😂

睇怕收市去唔到0.6。見0.58就算

定啲

我哋呢啲老散
睇大戶表演

你預幾點走晒

睇最尾十分鐘
出左會報上黎

呢D正宗妖股

喊住睇佢升

賺返餐自助餐

真係表演 0.56一口四球幾食晒

咁搞法好唔好等0.6

0.57！

等

0.58

睇到4半先。食Tea

夾高收市
走唔走好

我應該不走

我想我0.6 呀

差17正評

派

到0.6 如派

加派

聽日升到上一蚊好無

一定好

到$1 派$1000

59

留比巴打算。 我自己汁到好開心

0.59

岩 可惜買得好少

盤勢無變過 聽日希望黎多棍先散

聽朝前要走
贏輸都走

我眼光準

就到

我都係咁睇 炒完 散水

今日？

I mean 午市前

聽日?

又0.57

見好就收

宜家有人接

0.59走左

巴打走哂?

轉晒風既

仲有 150000

Lock 死 profit
紀律

巴打而加賺左幾多

唔夠正評就唔派

+50

計緊

留一晚 聽朝再睇下過唔過到0.6

真係唔夠膽玩毫股

樓主fatfat 啦 正評

正評！

馬田兄

應該差唔多十皮

淨睇唔敢食

正評繼續睇

食左 $48,300
帳面賺緊 $26,700

本金 $235,200

聽日升一升都即走

諗住咩價位走

60即走

60 即走
#metoo

53 入咗一手

巴打fatfat

岩岩059 食左了
太高入玩下算

我可以收payme

呢啲垃圾傻鳩先買

Sorry 我認傻鳩

未開始呀柒頭

收payme tim呀

好時關始呀股精，等錢開飯呀

50正評

差6

0.245入過，0.305走咗
0.275再入過到依加

叻女

本身用緊佢啲product

轉場啦 今日隔離匯安先第一棍

我都走算。 賺到過千

好唔好用

差1

54 入 59 走 聽日睇下點又可以玩下

好似眼科都可以炒到20蚊啦 e隻可能仲有得上

覆到此post 留tg派
限5人

TG Dhwnn

TG: funeralboy

tg leung6477

到5

我係最後?

炒完，呢棍已經引哂老散入，揚晒

好用，佢代理啲野算比較天然

Funeral boy 取消資格，因為無回覆post

Rosejpg
Hli2020
Yu554552
Autumnaqua
Dhwnn

睇完呢個post就知幾多乞衣

唔好咁講

無tg

開個啦
聽日又派

買得股票 一千幾百都乞。
不如咪買股啦

不過真心係覺得樓主幾勁嘅 過肥年

17:15 唔覆戶口就當放棄

總之開心錢黎啦

唔睇好1蚊 0.7 0.8都得掛我諗。

玩得1日啦

我都想

嘩呢隻咁既垃圾都真係有人買

垃圾服都識郁 好過好多隻

Hsbc 仲係有待沽出。shit

0.4有貨

可能好事

Dhwnn
Rosejpg

取消資格
仲有1

我唔客氣啦

j8j8j8 ar

Tg: yamhongg

一回貼左比你，等你D錢開飯

你係唔係唔識用tg 呀？

0.29入貨既笑而不語

p.s 又買入又賣出
結果淨賺二千
本金得二萬

你真係小學未畢業喎師兄

有錢贏就好啦

Ching仲有咩毫子股介紹

係你啦

學生哥 0.54 入1手玩吓，賺下茶錢都好

多謝巴打 然多d

暫時無
有我會再share

細佬我都賺到自助餐

好驚金利豐喎

朱太班靚好凶狠

所以兩萬本金又入又出
手續費都俾左成千蚊

利申：我新手
咁岩睇中左佢支莊
不過不善操作

照派比你
下次跟規則

又唔洗咁驚嘅

如果賭兩萬蚊
＄1000本太多

衰犯本

Lunch睇佢485, 唔敢入, 收工睇已經57

聽日開市會點呢

樓主長玩長贏

用富途牛牛玩抵唔抵

邊個知

升得咁急 因住炒高派貨 今日升50% 成功製造話題 如果好地地大陽燭都無咩問題 如果之後突然急插就自己睇實貨源 睇下係震倉定派貨 派貨就一定要走
利申 無持有

準確分析

求原片，搵唔番

點睇震倉定派貨？

8字頭
朱太
袁彌明人力架，大陸會比佢做到大陸人生意？
單憑呢3點，呢隻股必會爆

爆係指落定上

我都係唔倒人米啦 正所謂識法何必破法 只能奉勸下大家 得些好意需回手

諗緊呢個價入唔入好 學生有閒錢想玩下

半空爆炸

高風險
自己諗

Ching sick ball

同翠如BB股一樣

升到癲

係就好 升到21蚊

輪住入彌明

有冇？

好想入佢個系

留名睇下上唔上到$0.7

留名睇$2

我話派
一定派

多謝七位巴絲支持

留名花生

希望聽日上到 75

上到75姐係百幾倍升幅

你發夢啦

咁多人同彌明過夜

集氣

訓左晚
睇住美股
心囉囉「亂」

兩萬蚊已經係一半身家
雖然輸得起，但唔想輸

唔知會炒得咁兇
未識睇

學生哥？

囉囉攣

0.8都可能

fresh grad
未識睇圖表
淨係睇過下書仔
有冇咩入門心得

賭股要先練心
放棄得失心
同埋紀律
止蝕時止蝕
止賺時止賺

不要怕輸
無輸唔入肉永遠不會學懂

不要賭你承受能力以外
例如要補倉，孖展，某啲衍生工具

暫時淨係玩正股
上兩個星期跌市輸八千
而家心急住回本

止蝕位係咪憑自己界定？
抑或睇圖表？

正解 心理質素最重要 有啲野教唔到 對得多自然有經驗 賺左就當然開心 蝕就要諗點解衰左 當交學費
唔好過分貪心 過分貪心會令人變得唔理性 更加容易做錯決定

心急住回本 <- 勁錯，好容易輸多啲

止蝕位自己定
我通常係 8-15%

止賺定2-3個位
段段出

好似我尋日
$0.39 入 600,000
$0.50 出 300,000
$0.57 出 150,000
剩低 150,000 理論上已經無成本
進可攻退可守

圖表可以學
但不是重要關鍵

得閒都學下基本面分析

最忌就係咁 當你輸左8000 你就會好心急影響判斷亂做決定 你就會亂搵野黎買 好彩就話賺到姐
忘記之前贏輸 理性做決定 你輸8000姐 又唔係輸身家/破產 人生流流長 啲錢可以慢慢搵番

獲益良多

基本面分析都有睇過下財報
同埋其他人點用基本面去分析
自己目標係先儲本金到十萬
就開始投入基本面好既股票
多謝兩位巴打先

第一個位睇吉之島(00984)個市值，即係$1.x

係咪到左頂

學下睇生意
即係數字以外嘅感覺
財報好多都修飾左

開車

服咗你班麻甩佬

0.61

無悔5.4上到車

0.62

0.63

升呀

呢波止賺位係邊？
之前唔識止賺差啲倒蝕

0.68

今朝追唔切

$80,直至超過利福(1212)市值為止

暖升

邊止咁少 起碼0005歷史高位

係喎唔記得左永旺都係百貨加金融，所以去到呢個位唔出奇

頂頭先追0.61追唔切

今朝追多注

痴撚線

0.67入左

哇，勁呀

fatfat啦 樓主

66 放咗 玩一手賺1300
多謝樓主

做咩咁衝動

尋晚59入左2手 頭先訓醒70 走左手 見回64又走 止賺算

睇到人地有動作

請賜教

剩低既貨
我睇啲大戶表演

中午前會走晒

想知 點解hsbc個投資全速易
交易完，我儲錢戶口都唔扣數既？

放得勁靚wo
有幾衝動

唔好貪呀

落返5
點好 仲有無呢………

極速落返0.58

回番，是咪可以再追？

T+2

貴

我估震倉

大戶出貨中

個"可用餘額"會SHOW扣左之後淨番幾多

日日都一開市跌小小
跟住急速抽升
再回再上

中午前升多野？

即係散水？

不過樓主你高追又唔驚既 你低位有貨 又食左糊

最少中午前都未散

成交已過億

齋睇唔敢買
尋日lunch睇到而家

好精神

邊度睇到可用餘額

其實我驚

又開車
不過今程慢啲

唔知app版如何, 如果用網頁版login hsbc自己戶口, 去你比錢買股果個戶口, 總數有兩個

一個係賬面結餘
下面果個就係可用餘額

我覺得到左派貨區，派完幾球十貨就會插

係

開市半粒鐘成億成交 太快啦 我都係中意啲慢慢黎既 起碼可以有跡可尋睇貨源 我買左另一啲慢慢上既股 帳面都有20% 但壓力無咁大 之後又可以多啲時間走貨

樓主羊幾多

死啦 可用結餘都係一樣既
會唔會過兩日先見到

我覺得仲有一波

如果落到0.56仲入唔入好

照計我成交左 又收到短訊應該係無問題架麻？

我希望有

不要

落返幾多就入？

睇返圖表
佢每日十點至十一點都會炒起一波
冷靜左陣
然後繼續炒多幾波
但淆底 保守黎講 我賺埋呢波實走人

thx bro
少少地跟都賺左近一皮

已經到左大戶派貨，散戶入場期
大家小心坐穩

不要再入了
很高風險

Pattern只可以用黎參考

中午前走？

一定要

仲坐？出貨啦！望！

巴打全職？

其實點樣可以睇到派貨？請賜教
無入不過一直留意

我走晒貨咁滯啦
剩低少少博佢再升多一陣

係
特別係呢啲股
多謝巴打提醒

朋友已走

有冇機會落返0.3水平？

垃圾股
睇圖表係冇撚用

落返0.3你唔係仲買呀

巴打，新手玩，如果有10k，有冇股推薦下？

0.61 0.62有大貨派？

得一萬蚊本輸手續費都輸死你喎師兄

睇購買力就知 你銀行真實有幾$可以買貨

儲錢買700 好過

我係想睇佢出手果個pattern
咩時段會落手(炒價潮既時候)
唔知有冇用

我用s8, 10蚊手續費，初上路，感受下

700 不停跳出跳入都有賺

0.61 唔知走定等多波好

你去股票行睇大利市機
好有用

S8
一日trade 幾十次都冇肉赤

慢左好多。。

玩衍生工具啦
玩得預咗輸
唔好怕輸晒
當交學費

唔洗知pattern嫁 知遊戲玩法得啦

巴打教我點睇
括號係咩

會去學下野

巴打想入玩少少好啦
唔知幾時炒完就插水

=排盤人數

死圖

咩係S8

左=股份數
()=排盤人數

securities 8

括號代表股票行數

括號係有幾多個排緊盤

62唔郁

0.61入咗

大戶鬆人啦

何苦呢

未必走人

何解？好似好多大手賣喎

買方都好大手

0.62已走 新手上路發覺個心臟玩唔起

邊度有大手賣

尋日0.57賣唔出係好事

話左你

不過我岩岩都走左鳥。 0.62。

大手賣多左好多, 大手買又少過尋日

究竟仲會唔會爆多波呢

大戶出貨應該唔會掉咁少

0.62已走

緊係托住出架啦

其實佢一下沖上0。7然後急跌好似好鬼

正宗引散高追

瑪眼高追過一次
然後學識保守

無耐性 .63 bye bye
大家賺多啲

出差鳥
小明上廣州

變咗旅遊post

贏左咁多....點玩都得

15日後見

做野呀
靠炒股搵食就仆街啦

似做生意

我屌你

可用同帳面既錢都一樣，姐係有無交易過？
但又收到訊息交易左

間workshop 搞成點

0.630入左

仲請緊 programmers

驚咩 今朝70都仲有人接

1183

隻野咁靜
我都睇下書先

可能係莊接
左交右

要咩programmers

Mobile application developers
Frontend and backend

估唔到咁好波

就咁追post都覺得好刺激 但都係睇下就算

Erica 不留好波

不嬲

有咩咁刺激

上番 0.64

0.61in 0.63已out

今朝on99 0.64 入左一手
過年番工唔想做野找野玩下

累積「盤感」 洞悉莊家派貨

港股直擊 | 2015年3月26日

近期升幅榜中細價股各自各精彩，每日升到不亦樂乎，股友問近期升得急開始計數落袋，只要帳面有賺絕對無問題，問題係計數後之部署策略。

最近港股每日總有十隻八隻股仔升幅兩成樓上，昨天星期三有隻一日升幅達97%，股民買中作即日鮮當然和味，而中段追入又未計數的便心大心細；筆者睇，內地A股會繼續向上，港股會反覆向上，而中段震盪在所難免，但細價股會照樣輪流炒，因再無一隻股仔可從幾毫子炒到幾拾蚊，香港仲有幾多隻8號仔，上了車的股民要識時間落車或轉車，不要妄想有人提你落車。

買股票即是買未來與期望，無一個投資者是買目前，炒開股票的股民應該最能明白，現在派對還未完時，買了股一天巳升兩三成樓上的股友們，建議睇實愛股走勢，免得莊家派貨散水自己還懵然不知。

睇大利市機時留意買入盤數量，因莊家出貨不會擺晒貨排隊等人要，這樣係人都知要出貨，初段派貨最常見方法是引人買入追貨時，當買入頭一排價位累積相當數量時，即時直出沽給頭一排價位買家，但又不會沽清頭一排價位，免得散戶發覺，如多人再排隊的話，他們會掃上一兩格價位，再累積買盤數量，好讓越派越高，有時為再推升價位會反手買進正在出貨的散戶持貨，免得阻礙人家發達，但每一格有多少數量要貨他們會記錄計算好，升至某一價位又會一下子連派幾格下來，但很快又自製衝回上去，通常一分半分鐘內便完成或甚至更短時間，一般散戶不是時常看實買賣排隊盤，根本不會發覺，而且莊家所做的又全不留下痕跡，有些資歷深又長期打躉大利市機前的股民，會感覺到盤路中有蹺蹊，這所謂「盤感」，當然這盤感需時日經驗去累積，交些學費在所難免，而當一般散戶也發覺時通常派貨已到大直路。

炒得細價股就要膽大心細，筆者建議緊守十天線，散戶往往死因是後知後覺，跌穿十天線以為可再執平貨，越執越平，落得場玩需預咗有輸贏，今舖輸少少轉過另一隻玩無妨，全部本金給套住再有一隻好都無本錢下注重慘。

咁大膽

你做番感冒童吧啦

一定晏晝收市前走？

驚中午走唔切嘛 賺少好過蝕

冰火版

不
暫時可守
穿0.55 投降

信你

0.53先岩

50天線

G持

精神病人

好後悔琴日冇早啲入
0.54 先買，賺少幾十個percent

過去了
勿望回頭

大家估下 Erica and Erica's friends 買左幾多

120 正評派 $300

身家暴脹

佢同老公
一定叫啲朋友入

所以朱太先有興趣打莊

木星衛星
好靚

全部人力,一人100手

反哂面啦

我力又贏
民主大勝日

希望一陣0.68走，過夜真係唔敢

未必做到架師父

希望啦，你想跌咩

0.64 start

120 正評派 $300

推

我down咗tg啦終於

加油

0.67

69

i like 69

放左未

仲有邊d細價股抄得過？

唔好貪心
睇準先出手

我貪心，定係應該宜家放

好冇紀律

你真係好無紀律

set 住0.7 止賺先，畀啲紀律，學精啲

散緊貨 ？

即放

0.7 放ed. 睇你哋班癲佬玩，我學生一個冇乜本唔咁搏

朱太好撚惡喎
0.7 一下食晒

0.7

穿到0.7就 fat fat

0.71

好多人排緊

點樣睇？咩apps

守住0.7呀屌

THIS

IS

0.73

準備

痴線，想入

頂上去呀屌

岩岩入左

準備大跌！

就來散水，睇下邊個走得摩

75

75 過

咩玩法

0.75喇

同瑪眼一樣玩法

屌啊，早知留多5分鐘

有早知冇乞兒

有冇人0.75人？

睇表演

0.56走左 唔敢再入

追唔過啊

0.7放唔敢再追了

出左 100,000

剩低50,000睇戲

加一

好緊張 衝上一蚊

遲早變一蚊

係就好呀🤤

痴撚線 任何時候放都覺得on9左

當佢跌到唔郁果陣你就唔係咁講

最緊要學識唔睇返轉頭

btw, 我未學到

0.25入 仲未放

呢啲整數關口你話會唔會好多人都 set 好晒......

勁

今朝0.64入
岩岩0.75 走左

幾多手

0.77！

唉

到底發生甚麼事？

今日收市隨時0.8

Set 0.99 囉

走左寶
有冇第2隻可以買下啊

突發
100正評 $500

20000股

勁發！

都3倍啦

今朝0.63入左120000，頭先0.76放哂，賺$15600

都10k啦

Me

睇嘅樣似開始回落

利申，完全唔識鳩up, 祝各位

Fatfat

散場了

多謝你個post 我先有買

冇入到

後悔尋晚0.57 冇入
今朝0.62都冇入

而家入..0.78

恭喜樓主

回覆這個post
連 tg link

$100*5

唔跟規則取消資格
Start

@jayjj11

Thank you bro

完

Link ar

你班友，派錢咁快覆

多謝

Sorry

多謝樓主

即刻改返，多謝

後補

屌 咁多人500 蚊都搶住要 洗唔洗呀

仲要好多係呢度都有入8473放埋

你係第六個

有買個d 幾千幾萬咁執

我0.3均價十手
樓主真係fat到唔識講了

其實我唔會要

無謂爲100蚊透露自己bank account no.

Payme派未得囉

payme

500 蚊手續費都差唔多啦

其實要你個account 做咩
日日過錢比你咩

不過恭喜樓主就真既

補番
唔 payme
得atm 過數

已經清哂倉
多謝樓主分享先
賺左15%

$500 完左
唔使再覆

0.6 0.66走
0.71 0.76 走

日日炒

等樓主下隻毫子股推介

完了吧 如無意外

想問下咩app or 網站可以睇到排盤人數

要比錢

HSBC 都有得睇

HSBC要開戶口先得?
手續費貴唔貴

多謝樓主
72 入77走左

樓主睇幾多？

會唔會再升？0.72

得獎名單如下

馬田先生
可遇不可求
老虎搭隻蟹
過一爆二
到底發生什麼事

排名不分先後

要有hsbc account
佢都算貴，我好少買唔想轉錢先用佢

多謝！

有無留意8379？

我 50,000 股睇戲睇到尾
出晒字幕先走

無

反手72再入上望80

0.25%。or 100 最底。 right ?

走多轉 仲炒緊

74 了

大家咁話，今日第三轉

75
Set 定80排第一個

尋日走左一轉食左1成就走左
今朝跟樓主再入走左轉
估唔到會炒埋今日

hsbc做緊promo免100

我n 年前開都唔記得幾錢lu

點食到個promo? 得匯豐紅簿仔戶口 諗緊開個渣打定點

有機會上1蚊

渣打就咪啦, 成日比人屌佢死SYSTEM

Hsbc 全城最貴，

依家追入嘅巴打真係要好小心

用緊渣打，電腦login 好快過鐘，又要sms login

原因？

散場核爆

渣打sms 又係死，但銀行來講佢算平，可以一日走幾轉

Between

咪撚買 8379

冇貨喺手睇住升唔開心
我入咗一萬股玩下...

升少少就放

點解？

我覺仲有一水

個莊係咪仲未走

個莊好撚閪

未走晒 仲派緊貨

咁耐仲未振倉

渣打係咪都要開戶口先 得am卡

係到撚散戶 0.5入左手諗緊升少少就走

我都覺得出奇

可能聽朝

0.75好多沽盤

應該未齊人
散仔1成到就好走

正常應該震倉
震散啲散戶

再夾上去
起碼個成本低啲

今日好走啦

有幾多？

個莊似係未玩夠

我用開SC 擺cash, 好似要上網填form 跟住有條友打俾你confirm

0.76上呀

0.75都係幾百萬錢唔算多, 上啊!!

0.75 過左

8379應該要磨下
個莊都係鐘意炒幾倍果d黎
但唔知等幾耐

0.77

0.78

0.72 入 啱啱0.77 走左， 你加油

講左仲有得炒

0.7放咗

一早set左0.8 放

咁即係點都要開戶口先 見有人話citi好 有冇巴打推介下新手開邊間好 3皮本左右

仲有咩股可以玩啊。。。

唔好貪心呀屌你
貪勝不知輸

0.8

8

同問
尋日睇住0.495升到而家0.79

貪心啲，上1蚊

7.4 入咗一手 來吧

無信心, 鬼股

.73 入
想.80 放

見佢跌返落.71 果下都係.76 走算

好多人走緊
好似靠D 大戶橕住

0.8 cls

我76

輸9成wo 師兄

唔敢再追

走晒
3轉賺左1倍本金 多謝樓主

76入一入79又走

個莊會唔會mon 住呢個post

佢HOLD 到8就慢慢等多啲

我上app改單改唔切 賣左

朱太應該要多謝我

Mon post 果個朱太既靚幫我同朱太打個招呼

個莊應該諗住玩多陣先派貨
散仔一見突然夾一下就好走定先

集氣上1蚊

仲有一個半鐘

81

放哂仲入唔入得過...

0.8. 想入唔想入

我打死都唔入

紀律

10億未呀

最心痛是

冇錯

開個紀律揭尾故先

That's the target

我都明

馬田sir

唔通真係$1見

#metoo
錢係賺唔晒的

0.82

0.74入 0.8走
賺左少少

今日決勝負！
大勝吧！

市值 9.81 億

用恒生彈出彈入手續費好貴
樓上講嘅8 securities用唔用得過?

9.18

0.83

0.84

屌阿，賺少毫幾子

樓主仲唔入？

1蚊都黎

樓主走出聲嗌埋我地

仲有貨
50,000

呢d散水就好睇

差唔多 睇緊啲

散水未

睇埋字幕先走啊

mon po

0.85

做陣野番來睇
Chi 9 sin 算啦錢已收就唔好再諗咩如果未放就點點點

上左一下

應該有人市價買

企穩左

企定左

其實大戶收左咁多貨, 點賣返出去?

氣勢如虹！

Lunch 0.63 睇到而家

唔知千祈唔好諗

甜品時間啦

大勝吧 Erica!

0.88 上呀

1蚊集氣區

83 84 增持激烈

推爆佢

HSBC / 耀才 會揀邊個？ 新手唔識
Between 仲會唔會大跌 有冇位入

0.25果陣入二手玩下，而家升咁多 後悔無入多D

早知冇乞衣

如果毫股升到一蚊。 袁小姐真係人生贏家

真心唔明點解可以升到咁

犀利

金利豐果然夠曬狼

我唔覺得有咩咁叻
如果佢份生意 真係值一蚊就話好嘢姐

企穩一蚊就叻
散晒水睇下佢仲有幾多淨？

屌⋯就係唔明先驚

就係唔明先可以升得咁急

咁又放心
眼科而家仲未穿10蚊

你當朱太流㗎

依家入貨果d搏咩

唔需要明
傳炸彈遊戲

0.86

87

0.72果陣排唔撚到依加0.83又排唔到

散左水先問
0.7 個時已經唔敢入啦

0.54入 0.65走左之後又升0.7
0.75入 0.8走左之後又升到0.84

係估唔到連倉都唔震
好顛

就快 10億市值

我72入博上80 都唔知自己搏咩

今日上0.9 吧

朱太班靚真係好狼死

0.25有二萬股

放唔放好

Must eat

睇路呀各位

#metoo

3倍

好過出面一個月打工

我0.25 未放

左邊好多盤喎
隊晒都賺唔少

走啦
Call g 慶祝

咁樣睇有機會上到一蚊喎

都未打完字86就隊晒

賺唔晒架
有得食就食左先

紀律啊

隊左三格落嚟

0.87 -> 0.83

上翻85

樓主點睇8367

陣間先
四點打後

依隻野真痴線

左手黎
右手去

Erica 好波

0.85 走咗

我懷疑有人狂掃貨
個莊想震倉都震唔到

搭單問 大家用咩買手續費冇咁高

到一蚊可能你未必走得切

Hsbc ja

連登有大戶掃貨

走la
呢啲gem board嘅嘢
賺四倍重唔夠

哩隻我都賺左多過double
真係多謝朱太

買幾多
我都係得HSBC
唔是好貴嗎

多謝朱太

最後1小時

不了，玩夠了，最玩怕心臟病發

琴日0.5入 0.465 震走左...屌

財神派錢你都唔識執

真係唔好衰貪心, 要放就已家放啦

Ching腳踏實地打工吧啦

0.85 我都入多幾手
決定信呀朱太多一次

新手散戶玩下。 無計

股票唔啱你玩㗎啦

好行夾唔送

贏咗錢冇所謂啦

唔係玩好多姐, 輸少少 唔係我既錢 點都唔係我袋

係人都試過俾人震走嫁啦

5號仔又跌番80樓下

5號仔出返去開post講啦

Okok 唔講

有冇抽名仕快相

入咗幾多跟你。。

呢間唔撚掂喎

0.85。好似尋日0.5x 咁企左一陣

5號前兩日跌穿咗條保加力通道中線
$78 啦

我都係，冇買到

0.84 入左5手

0.87

0.83買0.85賣左 收市前汁番幾千蚊

大戶好似唔多貨唔上咁

0.88 走哂 聽日再玩

越睇就越升,越升越唔敢入

2手玩玩

聽日睇下再入唔入

入？

我估聽日就1蚊

仲等聽日

0.88

我睇住個大利市盤
睇住富昌彈出彈入，應該冇咁快玩完

0.88 走人
大家賺多d

抽左手
睇下有冇茶錢執
靠氣氛

0.88走哂，兩日賺左$29000，唔玩了，多謝朱太

0.89

瞄撚準未

89走左

痴線差唔多0.9

今日會見

$1

入左幾多？都好多貨下

大家都贏多啲

係就發發

唔係好多，最多個次150000股左右，升下放下咁

上面話俾人震走係on9 個果，其實望下8485 其他新股
唔止係會仆街

全日升左0.31

目標價1.3

等啲大戶排多一陣貨
就夾上一蚊

見到0.9

0.72 0.77
0.85 0.89

超好炒

炒左四轉 不過應該收手，除非再有signal

真係唔敢睇朱太有幾狼
睇唔到目標價

樓主唔好害人啦 哩度好多新手嫁

樓主加油

1.2

如果頭先有買就好 齋睇唔敢買

如果一上市有買就好

新手一定會有交學費的時候

最後43分鐘

3億幾成交

插水既

震緊?

0.9 -> 0.83

派貨了

好彩走得快

散場

黎料，好睇

永遠唔好高追。。。

睇到嘩嘩聲

止蝕啊
唔好怕做on9 俾人震走

跌返落0.5 你就唔係on9

嘩

呢一棍大大力打落去

最低71

頭先去咗沖涼，而家仆街啦。。。

molamola

falling

到底發生甚麼事

屌

你個名

人踩人

利申: 好彩無買

0.65.

新股不過三日是常識吧

好睇過戲

人踩人

派喇

好恐怖

1001

66

正 好睇

精彩

10分鐘都冇 蒸咗兩億

打回原形係咪可以再買？

直插，0水花

都未係"原形"

有冇人敢而家買

突然殺落黎好睇過戲

接貨啦

你知答案了

新手睇到呢一幕

宏高成m成m轟落去

神奇 超卓 頂級

( Show Blocked User - 梁嘉欣 )

直插冇水花 完美

喂
平呀
買喇喂

其實我想講開市價

仲有2手未放

樓主剩返果幾萬走左未

大户搞呢個大龍鳳都搞得幾逼真
呢鑊一插死好多人

大大棍

倒跌比你睇都仲得

好好睇

就到了

其實炒細價股呢個景象好平常 炒多幾次就慣架喇

世界未日呀

樓主3.9買唔放都無事啦

痴撚線㗎

升返，信我，好返上0.8

彌明生活百貨 事後煙區

招股價

轟呀～～～～

不了 心臟病發

有熊買就好, Binc

Chi sin
創仔都炒到咁

三個月後股joy

Erica 波細

創仔好鬼

依家有冇人夠膽入？